連登廣告係咪有毒？

問下，屌細力d

請善用blokada

AdGuard邊個好用？岩岩試Blokada唔識攪，直接好多line都死

廣告商推咩廣告 連仔好似決定唔到